(連登有愛)關節白化點算

小弟砌MG尼歇爾type c
砌到髖關節嗰陣 有嗰位施力不當 白化咗
步驟如下

打到一步發咗出去
步驟如下

咁我係咪應該用少少AA膠落咬關節嗰個位
乾咗再裝返落去

依家有少少鬆 驚腳軟
希望大家幫下小弟

冇得救
一係買新件一係砌完唔好搞咁多

咁大鑊

去淘寳揾補件

落膠紙加厚嗰個位，我成日都咁做

再唔係學下自己複製零件，詳細方法上網搵下，一言難盡